大家 唔好互屌住,集中比方法等人走先

大家 唔好互屌住,集中比方法等人走先
而家互屌無意思
係,可能成果同大家想要既有出入
但唔係呢個時候屌,
係出面既巴絲,做住天文台
等大家知道邊個MTR安全,點樣走安全
要屌既,留返今晚做賽後檢討
而家最重要係 安全返到屋企

推,最緊要大家安全返到屋企

中環爸媽快啲落去接仔女啊
打三號波啊

中環 屯門 爸媽快啲落去接仔女啊
打三號波啊

推,最緊要安全回家